傻蛋定芝喳喳難叫出口？

傻蛋
芝喳喳

一定係笑騎騎放毒蛇包